nando 18/12

git add// aggiunge dei file o modifiche 
git nome file
git add ferdinando_milo.md

git log // fa vedere i commit di un repository
git log 

git clone // clona il repository 
git clone <urlfromgithub>
git clone https://gitlab.com/lessons-itis/welearn-bash-guide.git


cd.. si torna indietrodi un passaggio
cd ..

ferdinando.milo@4AINF MINGW64 /z/welearn-bash-guide (master)
dopo cd..

ferdinando.milo@4AINF MINGW64 /z (master)